恆生指數係民間記者會期間急彈!

仲升緊

點睇侵侵

穩定香港民心

大家一齊串連串連

彈左接近450點

救緊市姐...

散戶好繼續趁依家放

加左注求和